中共贏我地九條街啦 醒味

政府回應五大訴求
清算黑警
再實行雙普選
我想問有咩用？
我哋一樣係活喺一黨專政嘅共產黨底下
所有嘢都唔係我哋自己爭取 係支共送黎叫我地收皮 共產黨既計劃係十年起計

訴求清算係基本 香港要獨立先有用

唔好再叫
光復香港時代革命

要改口叫 香港獨立

上一頁